老實講

每一次記者會林鄭都答非所問 揾一次佢搞記者會 所有記者罷去 等個場冇人 睇下佢點

推